華為！不需要美國！不需要芯片！我有new system

華為不需要美國 不需要芯片 我有new system
華為一早已富貴 不需要低威 也不吃虧
天生最強！！！

用算盤

晶片呀屌你

郭富城既弱?

sorry我錯